葉頌朗快d幫親中派出選 頂住大豪啦

善心打破零回覆

係都TSUN DAI啦

條撚樣讀個degree都要讀六七年
識撚字咩
做返黑警算鳩數啦

數漏咗廖國文喎

尿國聞

孽種朗

6/7年,仲要舊制
應該係弱智先會讀到咁

DAI YAU 要去祖國踢波

浚仔回流香港就做副局長啦